其實支那第二大經濟體係咪淨喺計個9000萬黨員？

求其一個支那官都貪100億以上
堅尼柒數隨時勁撚過香港
唔怪得咁多人蛇要偷渡去其他國家
人地英國都下半旗 支那垃圾畜國好似死咗39隻蟻咁

窮人唔計

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！